好自然就會認真左

成日都係咁，但係人地無諗起你囉

點會啊

現實就係今日仲正常對話
第二日就變哂面

Ok

金剛圈好撚癲